[集思廣益] 有人網上自稱區議員，其實算唔算冒認公職人員？

是咁的，我發現有個落選民建聯區議員係上屆敗選後，直到今日，係個人網站都一直自稱係民選區議員。

係唔係佢唔記得咗個網站？
又唔係wo，因為佢個個人網站係有更新過：

1.佢今年2月先更新過網址註冊

2.佢個辦公室地址都已經更改為落選後的地址

唯獨係佢個網站銜頭無更改過，一直自稱係民選區議員。

如果參考香港法例第228章簡易程序治罪條例第22條： 假冒公職人員或假裝能影響公職人員

有無熟悉法律嘅巴絲，可以話我知其實佢算唔算係犯咗法？

呢兩幅相係來自佢個網站，證明呢個網站係佢本人嘅